著名法官練錦鴻明日繼續處理0914淘大一案 或有機會直接判刑

【#上庭聲援 - １月１３日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕚11:00
👥石,劉,陳,陳(28-35)🛑石已還押逾15個月,其餘三位已還押2日 #求情 (#0914淘大 4項非法集結 傷人)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👥張,羅(17-30)🛑張已還押逾15個月,羅已還押21日 🔥#判刑 (#0921元朗 非法集結 非法禁錮 暴動)

🏛區 域 法 院１ １樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👥高,麥(23-24) #續審 [3/15] (#0813機場 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👥郭永健,何偉航,黃浩銘,曾健成,麥德正,吳文遠,李卓人,梁國雄 #審訊 [1/3] (#20200501金鐘 違反限聚令 沒有按獲授權人員的要求出示身份證)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕤09:30
👥戴,溫,陳,王,鄺,卓,曾,廖(21-41) #審訊 [1/15] (#0609金鐘 非法集結 阻差辦公)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤韋(31) #審訊 [1/2] (#1001北角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤溫(21)🛑已還押21日 🔥#判刑 (#20200301旺角 管有物品意圖損壞財產)

🕝14:30
👤黃(16)🛑已還押13日 #提堂 (#1014旺角 有意圖而企圖縱火 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤李(18) #續審 [2/2] (#1031旺角 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👥*,*,黃,翁(12-19) #續審 [4/2] (#1105觀塘 刑事毀壞 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(38) #裁決 (#1224沙田 管有攻擊性武器)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👤林(23)🛑已還押13日 🔥#判刑 (#0714葵涌 3項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院3 樓3 庭( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕦11:30(不設旁聽)
👤*(14) #續審 [3/2] (#20200224天水圍 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤張(23) #提堂 (#1118紅磡 管有攻擊性武器)
👤黃(25) #提堂 (#119理大 管有攻擊性武器)
👤劉(27) #提堂 (#1118紅磡 管有適合作非法用途的工具)
👤李(26) #提堂 (#1118旺角 管有適合作非法用途的工具)
👤梁(23) #提堂 (#1120紅磡 危險駕駛)
👤陳(32) #提堂 (#1118紅磡 危險駕駛)
👤李(31) #提堂 (#1118尖沙咀 襲警)
👤溫(25) #提堂 (#1117紅磡 管有適合作非法用途的工具)
👤鍾(19) #提堂 (#1118理大 管有適合作非法用途的工具)
👥麥,李,黃(22-28) #答辯 (#20200528旺角 在公眾地方造成阻礙 非法集結 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

Source:
被捕人士關注組

推

求片＋求人：

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👥郭永健,何偉航,黃浩銘,曾健成,麥德正,吳文遠,李卓人,梁國雄

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

🕝14:30 九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👤黃(16)🛑已還押13日 #提堂 (#1014旺角 有意圖而企圖縱火 管有攻擊性武器)

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推上去

唉 依條仆街

推呀

大獲野

十二港人

旁聽要人

旁聽

召旁聽師

推上去，旁聽要人

要人

Diu

多區旁聽要人

香港首個三師懶人包上線啦

黃口罩都唔比入

仲有投訴師

投訴信寄左未

收到

冇時間可以參考參考伍健偉FB入面既sample再改d內容

好似有人開左

所有旁聽民眾、記者請帶黃口罩

唔知會唔會

Coming

國際線有任 請每日推Post

開台

Ok 推完再寫

油

好似唔見咗 新屋嶺巴

火

push

Ok

hi

Hello

ok

推
Minecraft開發員出tweets諷刺中國

隻手幼到

佢唔係呀

無希望

依幾日都好似推唔到上去

前晚夢到

要戒唔好諗！

咁又冇

練錦鴻

佢喺度

做咩

主席

油B

搵到佢

推
寒冬中
手足同旁聽師都保重身體

神驅

推

練錦紅正狗官

因為有留言冇咗
咁嗰個應該係77嚟

投訴咗未

1001

聽日

Pish

爆po slp

我淨係知聽日要返工

我都想返

黃口罩笑

巴打失業?

叉B

好陌生心諗邊位

飲水

你著短袖喇

面盲加劇中

最凍先嚟返工

風褸

唔好見我

Sorrrr
你係個友善大叔，好似係

好凍好凍，聽日記得帶熱飲

真係串

厚風褸

多謝你記得我

大隻

見字飲水

投訴練錦鴻

夠啦!!今日係早晚涼

講笑渣

大褸！

佢貓黎

真係貓

“咪趕我走! OK?”

喵未

邊個貼埋d咁嘅嘢

喵

真係喵

星

糖

淳太

咩事

身上得茶

泥巴

搞唔掂

你未放工

叉包

佢成日整玉子燒

深夜美食台

我聽日返工，要瞓啦

早唞

再講

Bye bye

An機

屌未，聽朝寫信投訴！

有冇咁怕凍

我有

飲滴雞精，一係叫曦媽煲雞湯你飲

凍

唔怕凍但係長期手凍腳凍 點睇

我都唔係驚嘅
只不過係會瞓得差咁解姐
暖包未

屌你個魏俊晨欺

你飲咩都肥呀用apple

試吓臨瞓前做吓體能 等個blood circulation 好啲易瞓啲

我都係咁

Blood circulation 唔好 但係已經日日做緊體能

運動家

開始針對蘋果用家

認得你喇an9跳跳虎

廢J一個 純粹想減下脂同練吓氣

變瘦未

六十頭跌返落五十尾到

睇黎係無尖做惹的禍

跑咁快

冇諗過變大隻 但係冇得練跑真係會好易反彈

diu

我都想長氣啲真心

係你呀

做多啲運動 捉好個呼吸節奏應該得嘅

再嘈打7你呀

u記清落街跑步？

蘋果用家屌打an9

唔落 出面跑好易中招 等gym room開返先 而家日日喺屋企做掌上壓 sit up頂住先

分化撚
blocked！

Idog 利申apple忠實用家

都係
做呢啲都得
跳繩未

is

冇繩跳 同埋唔想嘈到樓下

係
五毛係咁

iPhone 越出越辣殺

有冇着夠衫

唔驚啦
Yo埋佢地一齊跳跳虎

Is...
6s最正

CLS 摺摺仔一個

Steve Jobs死咗之後 apple真係唔掂

你咪係做完任要po ig果個

Del咗IG 轉會VERO

真係事實黎
呃唔到人
但真係冇乜機好用
幾年前htc quite ok ge

到時做完任po vero

HTC 想知間嘢執咗未 好似都係得頭幾代機勁

屌 今日任務完成

Yes me 死老野xd

今日係Po lihkg????

Old seafood AN機都係好似得pixel 買得過

係 當年s2正野呀

吹雞叫人RT

Ok thx

Ho ball

第一部係S advanced之後冇用過Samsung

Ace

用緊

我有唯一一次三叔

走唔出apple個ecosystem 等我部iPhone 唔掂先睇吓轉唔轉會

我好似s然後note

Xperia 去到Z打後已經唔係好掂

幾好用

好好用

Metoo

真係好似跑步減最快

Note 啲人用幾年
舊時an機係襟用

其實係 variety 多過IOS

抖下

Sony後尾無留意啦
我係推機

痴線，我嗰陣用咗4年幾
但一買咗新電話佢就變咗磚

MacBook同IPad太好用

真 ...不過最後跌爛咗

Sony 得影相勁 而家其他機都追到 變到冇特色

想練返啲心肺功能
冬天完全唔想郁

笑撚左4年幾

點解係磚

用埋iphone 一套真係方便嘅

做住掌上壓點sit up先

我都係手殘d fd

防水囉唔係咩 唔知了

同你一樣 本來體能都唔係好

以前啲機好靚

防水部部機都有

係 iPhone越出越柒

慢慢練返

好似sony最先防？

正能量

係 但係都係垃圾 用咗兩年壞mon

好似係，不過冇實測過，唔敢

下定決心就得

笑左差唔多啦不過

訓教未

我部玩到唔識震

我都係onj

堅持就真

第一次用到眼都突咗 touch mon touch完冇反應

Sony機好易壞

有決心就支持到

係襟呢度會會變咗隔離

我係蔓延性咁壞 一開始粒return制用唔到之後到home制再之後到browser制 然後成個mon 壞

呢個法官咁撚多年都係仆街黎
屌啦星
好多年前我仲係香港住同工作
有次因為工作關係我要入法庭聽審
結果個律師乜尻都未撚講就直接還押
其實個律師都未講被告會認罪只係想求情
但呢個法官就直接收皮
搞到要被告屋企人係旁聽席暈低咗要叫白車
有人睇唔過眼屌尻佢做乜做人要做到咁絕
佢即刻叫人地走 話呢個唔關佢事

咁撚仆街

兩年……好感謝佢呢兩年陪我走過大街小巷
生養死葬……將佢放返落盒收埋咗

我對上嗰部重留住當spare

白

綠

入被竇

睇緊波

攞張被出去睇

好多年未試過咁凍

香港濕凍世界第一

仲未瞓

仲有少少肚痛添

飲暖水

落街食早餐

起身幫手推

又照舊

個肚間中陰陰痛

飲d暖嘢 搽下油

屌你老母又係個兩條仆街

好凍。。回暖暖左去邊。。

搽下你

唔好
藍㗎

一向有LG做後備

大隻有冇瞓

支持

黃𦋐有乜問題?

你又肚痛

你哋有無瞓

咪就係

Sub咗

天氣凍之後每隔幾日就肚痾一日

叉燒包

有，3個半鐘